接唔接受到自己老婆搵代孕？

即係夫妻提供精子同卵子俾另一個女人幫你地生
岩岩睇到套台劇講代孕

如果你老婆話驚痛/身材走樣等等話想搵代孕
你會唔會同意？

代孕師

你有先算啦

咁你生囉

有老婆先算

男男不會受孕

搵個可以俾你中出嘅做代孕

我有定延

我唔介意搵sana代孕

定延我㗎

有冇得屌

臭定搵我代孕

我要讓定延懷上我的孩子

米色拉

咪撚搞我老婆

我可以色

Gay又點生B

米癲拉

驚就咪撚生啦
人地養埋好無

依加有無痛分免
技術成熟

睇黎反對聲音都好大

下 有咩問題

未必係痛
有啲可能係身體因素
有啲可能唔想俾大肚影響工作
都會考慮做代孕

冇問題

若果係身體原因都係無何奈何
工作的話
你生完都要湊，點都有影響